緊急 !! 上水手足小心 !!

岩岩塔 元朗 - 上水 17 號紅 van KA3335, 站頭白頭阿叔同司機通報手足為曱甴仔 !

免得過千其唔好上呢條線, 有極大合理懷疑會被篤灰 call 狗上車拉人, 如非要上車請一定要換好衫同埋唔好比人睇得出係手足 !!

請廣傳 !!!!!

手足小心 !!!

光復上水

推

收哂皮啦, 得個一百人都唔夠, 咩都搞唔到

狗仔都廢事出

潮興旺藍到仆街, 你哋竟然掂行掂過, 心淡

Be safe be safe

Be safe Ar!!!!!